【入紙結婚揭女方年長8歲】阿嬌宣佈婚期：12月18日簽紙 20號擺酒！

俾婚宴公司一句「今次印唔切名牌」激到彈起嘅「醫界王陽明」賴弘國，今年五月喺美國舉行浪漫婚前派對，至於婚禮，阿嬌曾講過今年12月，地點係香港。
依家已經十月底喇，係時候要plan好婚禮細節，兩人日前亦已正式入紙，排期註冊。擬結婚通知書上，阿嬌用本名「鍾嘉勵」，兩人申報嘅地址，男嘅填台灣，女嘅填香港。
阿嬌同賴弘國爆出戀情之初，曾傳女方係大過男嘅四年，亦有傳係九年。擬結婚通知書就提供清晰答案，阿嬌大過賴弘國八年多。賴弘國係1989年5月28日出生，阿嬌就係1981年1月21號。
擬結婚通知書曝光，阿嬌終於鬆一口氣，可以同大家宣佈婚期——分兩日搞呀！佢話：「好開心終於入咗紙，終於可以公佈幾時簽紙，會喺12月18日，咁12月20日就擺酒，好開心終於可以講出嚟。依家婚禮準備得如火如荼，請緊人，其實大部份朋友都會嚟，亦好開心，可以同朋友親戚一齊慶祝重要嘅一日，現在好開心呀，多謝大家！」
賴弘國同阿嬌之前舉行婚前派對時，曾同賴生有一段短暫婚姻嘅「華航林依晨」趙筱葳都有「發功」——晒幸福，貼下同小朋友去英國旅行嘅相；之前爆出賴弘國向阿嬌求婚成功時，趙筱葳都有「贈慶」寫道「幸福會循環，悲傷也會循環，當我們想要自己愛的人快樂平安幸福時，就要在幸福的循環中盡一點心力。」
又真係咁啱得咁橋，呢頭賴生同阿嬌入紙結婚，趙筱葳亦有喺IG貼一輯攝於夏威夷嘅泳衣照，盡現豐滿上圍。
賴弘國同趙筱葳曾喺節目《康熙來了》放閃，二人拍拖2年，於2016年4月結婚，同年10月宣佈離婚。

期待成長片段

諗起李嘉欣張圖

諗返起有巴打整咗張gif
btw放過人啦

其實阿嬌當年明明係受害者
點解俾人笑得咁慘

因為佢思想on799

因為移花接木

言行不一

可能醫生都係睇d相成長

前妻正好撚多

講真唔睇好姐弟戀
話我傳統好乜都好，負評我都係咁話
女仔不嬲都覺得男仔幼稚，女仔本身又比同齡男仔早熟
所以先會大多數情侶係男大過女
就係因為要balance返

嫁兩年都未嫁點撚樣

裸照事件未爆之前，已停刊雜誌《壹本便利》偷怕阿嬌換衫。

2006年8月22日，《壹本便利》第761期刊登了香港組合Twins成員鍾欣桐在馬來西亞雲頂舉行演唱會期間在後台更衣的照片，懷疑被事先安裝的針孔攝影機偷拍。《壹本便利》及後更將照片作為雜誌封面。 鍾欣桐在事件發生翌日會見記者，並不停落淚。其經理人公司英皇娛樂集團聲言採取法律行動聲討。

之後零八年裸照事件曝光，出席記者會嘅時候，佢咁講：
「大家好，新年快樂！今次這件事對我和我身邊的人都造成很大困擾和傷害，我承認以前好天真和好傻，但現在已經長大了！很多謝公司、家人、朋友對我的眷顧和支持！這件事對於社會大眾的影響，我深感抱歉！

對兩件事嘅態度，判若兩人。

貞操講座同有套xx復仇記都無限loop

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

淫照事件唔係道德問題，係誠信問題

仲要報假案

有無人可以幫佢整條成長片段？

其實點解唔告鷹王報假案？

想知酒席有冇原隻鮑魚

阿sa見到啲相肯定激到紮紮跳

我記得有套戲，新娘結婚擺酒現場有人一大把一大把向天灑

大多數女仔初初係咁諗 試一兩次拍拖發覺年齡唔係最重要 點及得上一個真心對你好既人

講樣阿嬌真係冇得輸
但個人應該on99咁

我都估唔到原來條仔細到咁，睇個樣又唔似喎！

真係恭喜佢，希望佢幸幸福福！

咁你可以放心喎 天真嬌一定唔會成熟過佢 實會俾佢撚番轉頭

有無人知係邊間酒店

29歲靚仔,有錢,專業人士要娶個37歲比千萬人睇過的黑鮑?

硬係覺得佢條仔係gay

乜仲未結婚架咩

可能同阿嬌搞野係佢童年夢想呢

感覺條仔想入行 依家即有得齊齊返大6 拍綜藝

恭喜阿嬌

有無人諗過係英皇比左一大堆錢比個男去娶佢，好似一張合約咁5年or 10年後先可離婚，亦可揀唔離。

Bal條命
男大女小係因為性別令到男人同女人係社會上既定位唔同
女人生得靚就得，天生就有價值，因為可以大肚，所以越靚既女人越高價值，而呢個價值會因為年紀越黎越大身體一日比一日老而下降
而男人係天生無價值，品評一個男人唔係睇佢外表係點樣，而係睇佢後天可以走到幾遠，做到啲咩，有咩成就，年齡細既男人可以解鎖到既成就好有限

女人以外表被物化，男人以能力被物化，明唔明呀
一個無乜成就既男人又點樣去將一個女人追到手？又或者咁講，一個無乜成就既男人點樣吸引到女人？

不過又咁講，如果用持續升值既能力，去購買一件持續貶值既資產，我又覺得好on9

因潼

呀嬌衰講大話呀
仲要問一定係小朋友
睇下柏G bobo
有無人每年都笑佢呀
因為佢地無講大話 唔誠實

屌你老團講撚到口臭都仲有人問弱智問題

但明眼人一看

最好笑係喺記招話自己係小朋友偶像
跟住就爆淫照

因為祼照事件前，佢成日強調自己唔會婚前性行為，因為表𥚃反差太大比人唾棄。

條女明明就係濫交扮純情, 厚面皮到咁唔俾公眾屌先奇

咁就真係趁後生結咗佢先喇 之後出番嚟做鑽石王老五

29歲專業人士都食37歲比全世界睇哂嘅女人

除咗係真愛我都睇唔透啦...

諗起子華講，邊個信偽人表裏如一先係天真

咁諗好正常，太多前科
請打手抺黑對手
扮拍拖，間唔中自製新聞keep人氣
公開比賽，利用關係唔比其他香港人參加
型像唔得，結婚完包裝成幸福少少奶奶，返大陸繼續搵真銀

屌,,,29歲已經結過兩次婚...

掉返轉頭講就話態度唔同就話抵屌
唔通藝人唔可以做愛？
06年點會知兩年後會出哂相
唔通下下都要自揭 我成日含撚同屌閪 偷影我放頭版隨撚便

連登仔道德要求真係好撚高 隔咁多年都仲追擊緊

痴線，根本就係公司要佢咁樣回應
公司要你咩形象就要保持形象架啦，個時佢地的確係好多小朋友偶像，小學生都好迷佢地

同埋你平時有扑野就可以比人偷拍換衫架啦？

結完又結 咁之前果餐咩黎

黑鮑有人埋單了

公司叫佢咁講 係背後軍師問題

D人無聊, 竟然追求藝人老老實實, 然後再屌佢口不對心

閃咭流出, 大家一齊圍屌受害者,, 個個問朋友攞閃咭睇再收藏, 一有新聞就翻兜舊聞黎恥笑

利申: 睇閃咭撐阿嬌

條仔醒, 睇過無性病先娶, 平時娶老婆都無乜幾何可以睇咁真

結咗婚唔好HI咁多喇

偽人人前人後兩個樣係人都知 但係有埋相坐實就預左人笑成世
鬼唔知tvb標榜自己係處女既處女黨無個係處咩 佢死撐你又無證據咪由佢講住先囉

佢結婚結得特別耐

4月結婚 同年10月離婚

硬係覺得條仔麻麻地

原來未結架

其實阿Gill嗰陣講大話都一定係公司安排啦
講到好似佢有得揀誠唔誠實咁

阿gil 40歲都黎
都仲係只鐘情有錢靚仔 都仲未接受現實

接受現實就嫁左比juno九世啦，點會等到今時今日至嫁

佢應該係靚仔行頭有錢第二 個醫生點都唔會夠墨屎聾有錢啦

條仔係咪因爲阿嬌先去做臭閪整容醫生

阿嬌唔係淫相呢單野
應該可以有更好選擇

JUNO有錢都幫唔到阿嬌埋單

佢又要靚仔又要有錢又唔要老坑
佢真係以為自己18歲有大把選擇咁

原來仲未結

希哥會出席嗎？

佢話過驚第時d仔女會樣衰，所以個老公一定要係靚仔，咁就可以make sure佢d仔女個樣一定靚

佢自己有錢 又唔係等人養
簡個靚仔氹得佢開心有咩所謂
單身淨係同靚仔玩都ok啦

下?之前唔係結咗啦咩

黑鮑身家過億

想係佢擺酒果晚在門口派閃咭呀？

個時sell清純玉女形像揾左幾多錢，仲要屈人移花接木

好懷念的成長過程

其實佢個經理人有好大責任的
當時教阿嬌咁做法，又唔阻止，
pk 霍汶希
都唔明點解阿嬌仲唔同佢絕交
當時天真就聽晒佢解釋0者，
而家仲信?
一係阿嬌真係傻的

公關伎倆唔係講大話嘅籍口

大咁多架

咁唔通你叫啲青春偶像喺接受訪問時話
我好鍾意性行為㗎！我好淫賤！
到時咪一堆家長衝出嚟話佢教壞細路

根本藝人係公司商品
一言一行都受到限制
你都唔會見到啲韓星走出嚟話自己係雞啦吓話

屌阿嬌講大話啲道德撚真係好撚柒嘔心
你對天發誓你冇講過大話既
企起道德高地屌人唔誠實講大話
你成世冇做錯過野呀
有必要人地做錯捉住人地唔放

吓
乜撚嘢受害者?

就算唔自殺都應該自己收埋過世
而家嫁得出仲咁高調
咪比人有樣學樣囉
因為佢d 相攪到全世界風氣都變晒
以前d 人都唔會咁誇張唔收斂啦

【好文重溫】 淫 照 風 暴 的 最 大 教 訓 是 揭 露 虛 偽 - 李 怡

一路都覺得呀嬌好慘
件事過左咁耐都要比你班人係咁罵
我記得我睇過佢淫照事件之後嘅訪問
佢話嗰陣日日係屋企喊
有段時間都唔敢出街
你地係未要人地自認係淫婦再跳樓自殺先夠?
d仔玩裸聊比人勒索都驚啦
更何況佢係藝人

移花接木都受害者

阿嬌>>>成龍>>>仆街
冰冰>>>成龍>>>仆街
綺莉>>>成龍>>>仆街

細個睇完個樣本 然後依加買入回味唔得架？

條仔好屈機

伙計埋單計數！

原來未結

佢夠話唔會婚前性行為啦 佢講就信
佢賺你班傻仔既錢賺到笑你都唔會見到

做明星可以點？
公司叫佢講乜就講乜㗎啦
唔通大大聲話 係我呀 歡迎下載咩

咁點, 人地結哂婚嫁個有錢老公生活唔洗愁
連登呢D窮閪毒撚自己打飛機過世

婚禮播返光輝歲月就得,成首歌歌詞根本唔駛改

總係覺得佢仲未識帶眼識人

其實同男朋友影下淫照
到底有咩錯

話就話之後死口唔認
但好明顯果個時勢公司都唔會俾佢認喇
單野講左十年都唔收手

一個大人，做錯唔認仲走去報假案

送你破黑鮑
廉價發出歌聲依稀

分身家

咁咪即係英皇公關災難囉 無計架 由佢把口講出黎最後係自己受返架啦
又唔見張栢芝BOBO比人笑

當你做公眾人物，因為形像而得到財富，地位同影嚮力，你就需要為此放棄一定既自由嫁啦

我都覺，望就望條仔將來唔好hurt得佢咁深

咁人地去貞潔校園開幕禮
個客就係想佢用藝人嘅影響力提醒學生潔身自愛
唔通佢要喺嗰種場合公開講自己性生活好開放支持婚前性行為解放女性性自主先啱？

又唔係殺人放火惡事做盡
點解要人一世人抬唔起頭要自己收埋過世

咁你都唔好追住689嗰五千萬UGL囉

仆街講句 阿嬌擺酒仲上唔上乳豬

689單野係未影響晒全香港人呀?
呀嬌拍淫照你會有咩損失
咁都可以拎黎比

d人成日話藝人係偽人
韓國d女明星話自己冇整過容你信唔信呀?
又唔見你去狙擊佢地?
sorry我從來都唔係呀gill fans
係你班人把口太臭睇唔過眼咋

又唔係殺人放火惡事做盡
點解要人一世人抬唔起頭要自己收埋過世

成個張孝全噉

事實佢係虛偽 講大話喎
佢要承擔返自己嘅錯
係抵㗎喎

依家全世界都睇過佢裸照咁算唔算已經承擔左個惡果
佢只係講個大話就要比人唱足十年
你細個賴屎賴尿你老豆老母會唔會講足一世?